呢排做咩都無心機

返工無心機做野
女又唔想溝
又唔想出街玩
個心好似好多野唔開心又講唔出
除左瞓、打機、睇書就無野想做

睇緊笑傲江湖咋
11年前睇過而家重睇

係你溝唔到

去旅行啦

剛溝唔到想搵新
但又唔想搵

都想，但準備緊轉工
而家邊做邊搵

我都係 岩岩無喇喇冇心情，想喊又喊唔出

唉...

搵人傾計會好d

無乜野想講